平放數碼鋼琴 YAMAHA Arius YDP-s31

YAMAHA Arius YDP-S31 數碼鋼琴出讓, 操作正常,非常新淨，連原廠琴椅及火牛，荃灣區 $4500
有興趣歡迎查詢

有性趣 留tg

其實連登有冇二手谷

放上Carousell 或者Facebook Marketplace 可能易啲賣

買新琴 ?

唔係屋企本身已經有鋼琴

放左

我都想有